# README #


Sistema de Gestion para el monitoreo de estado de cuentas reportados (a traves de archivos .csv a un servidor FTP) por el registro principal a el departamente de recaudacion del SATDC Servicio de Administracion Tributaria del Distrito Capital)


**Este sistema fue Desarrollado con:**
1. PHP 5.5, (**Framework Codeigniter ******).
2.  MySQL 5.5.
3. Bootstrap 3.3.

Actualmente en uso, en la intranet de la institucion. 